幫警犬英勇事跡整海報通街貼？

有冇巴絲打諗過可以將警犬英勇行為，印成海報/宣傳單張，然後全香港通街貼？

等全香港都知道佢地毆打勇士嘅英勇事跡。